# russia-geojson


## Состав база данных «Административно-территориальные границы Российской Федерации»


1.	admin_level_2	Государственная граница	1
2.	admin_level_3	Границы федеральных округов	12
3.	admin_level_4	Границы субъектов федерации	88
4.	admin_level_5	Границы объединений муниципальных районов / городских округов, административных округов / районов городов федерального значения	37
5.	admin_level_6	Границы муниципальных районов субъектов федерации, муниципальных городских округов	2 367
6.	admin_level_7	Не используется	13
7.	admin_level_8	Границы городских и сельских муниципальныъ образований, внутригородских муниципальных территорий городов федерального значения	14 365
8.	admin_level_9	Границы административных районов городских округов и поселений	386

Источник: Mapzen.com
Первоисточник: OpenStreetMap